有無人spotify啲歌播得快左？

全部歌都好似快左1.5倍咁

Headphone連接問題